@misc{GsfojXfqbPnDRLHJ,
  title = {Teamistr},
  URL = {https://play.google.com/store/apps/details?id=com.brownapps.sortr pro Android nebo https://itunes.apple.com/us/app/teamistr/id609410714?mt=8 pro iOS},
}

@misc{SuG5JaWs2uSVYQ7m,
  title = {Team Maker},
  URL = {http://chir.ag/projects/team-maker/},
}

@misc{fiks,
  title = {FIKS},
  subtitle = {Fiťácký informatický korespondenční seminář},
  URL = {https://fiks.fit.cvut.cz/},
  note = {[online]. [cit. 2017-05-12].}
}

@misc{f1L8qWn9ADVX1zgG,
  journal = {Python documentation},
  title = {Unittest — Unit testing framework},
  URL = {https://docs.python.org/3/library/unittest.html},
}

@misc{dKdEg84nnyp4calu,
  journal = {Testování softwaru},
  title = {Fáze a úrovně provádění testů},
  URL = {http://testovanisoftwaru.cz/metodika-testovani/druhy-typy-a-kategorie-testu/faze-testu/},
}

@misc{yvACt7gXP85SwjhM,
  journal = {Qt Documentation},
  title = {Resource Compiler (rcc)},
  URL = {http://doc.qt.io/qt-5/rcc.html},
}

@misc{U9onWR7Q3JsatpgA,
  journal = {Qt Documentation},
  title = {The Qt Resource System},
  URL = {http://doc.qt.io/qt-5/resources.html},
}

@misc{Ygeb1jaH1UAX0XZ0,
  journal = {Iconmonstr},
  title = {License Agreement},
  URL = {https://iconmonstr.com/license/},
}

@misc{KjwyBb5yo1tump0l,
  author = {Kuan Joe},
  title = {List of Qt Icons},
  URL = {https://joekuan.wordpress.com/2015/09/23/list-of-qt-icons/},
}

@misc{Kolar2011,
  author = {Josef Kolář},
  journal = {Základy diskrétní matematiky, BI-ZDM},
  title = {Kombinatorika - 3},
  publisher = {Katedra teoretické informatiky FIT},
  address = {České vysoké učení technické v Praze},
  year = {2011},
  URL = {https://edux.fit.cvut.cz/oppa/BI-ZDM/prednasky/ZDM-P08.pdf},
}

@misc{zwZttfzyqbheIJfz,
  journal = {Qt Documentation},
  title = {QItemSelectionModel Class},
  URL = {http://doc.qt.io/qt-5/qitemselectionmodel.html},
}

@misc{rLrDQl3njzdsw5bX,
  journal = {Qt Documentation},
  title = {Signals \& Slots},
  URL = {http://doc.qt.io/qt-5/signalsandslots.html},
}

@misc{4M8mLfDSCLUTLcOE,
  journal = {PyQt 5.8.2 Reference Guide},
  title = {Using Qt Designer},
  URL = {http://pyqt.sourceforge.net/Docs/PyQt5/designer.html},
}

@misc{gIUP9XUH5djQpF26,
  journal = {Qt Documentation},
  title = {Model/View Programming},
  URL = {http://doc.qt.io/qt-5/model-view-programming.html},
}

@misc{0RVo4BJcwVCjS2gz,
  author = {Vojtěch Hrodějčuk},
  title = {Model-View-Controller},
  URL = {http://voho.eu/wiki/model-view-controller/},
}

@misc{rx0oQwyVDXMcRm49,
  title = {GitLab Community Edition},
  URL = {https://gitlab.fit.cvut.cz/help},
}

@misc{emdUpopqWWKExzOY,
  title = {Git},
  URL = {https://git-scm.com/},
}

@inbook{3sRMAhS4AmUKCuHY,
  title = {Pro Git},
  publisher = {Apress},
  address = {New York, NY},
  year = {2014},
  edition = {2nd ed.},
  pages = {1.1 Úvod - Správa verzí},
  ISBN = {978-1484200773},
}

@misc{WcgBAHezSX4ZWrbw,
  journal = {Sqlite.org},
  title = {SQL As Understood By SQLite},
  subtitle = {SQLite Keywords},
  URL = {https://www.sqlite.org/lang_keywords.html},
}

@misc{PGSDwaOoEQ6clbQH,
  author = {Michael Eichberg},
  title = {Domain Model and Domain Modeling},
  address = {Technische Universität Darmstadt},
  URL = {http://stg-tud.github.io/eise/WS11-EiSE-07-Domain_Modeling.pdf},
}

@misc{RuS6GY1t8maY8cyE,
  journal = {Python Documentation},
  title = {Sqlite3},
  URL = {https://docs.python.org/3.6/library/sqlite3.html},
}

@misc{hbJI5G3nFQLVWQzh,
  journal = {Qt Documentation},
  title = {},
  URL = {http://doc.qt.io/},
}

@misc{wbpvhAXRGxIrGrmx,
  author = {Randy Olson},
  journal = {Randal S. Olson},
  title = {Python usage survey 2014},
  URL = {http://www.randalolson.com/2015/01/30/python-usage-survey-2014/},
}

@misc{hFQBljQwXZDLy6Nl,
  journal = {Python.org},
  title = {Python 3.0 Release},
  URL = {https://www.python.org/download/releases/3.0/},
}

@misc{x6l2pPrm4E6MnkxM,
  author = {Steve Ferg},
  journal = {Python Conquers The Universe},
  title = {Static vs. dynamic typing of programming languages},
  URL = {https://pythonconquerstheuniverse.wordpress.com/2009/10/03/static-vs-dynamic-typing-of-programming-languages/},
}

@misc{GseOx4UgXnH1EBQB,
  title = {The Computer Language Benchmarks Game},
  URL = {https://benchmarksgame.alioth.debian.org/u64q/compare.php?lang=gpp\&lang2=java},
}

@misc{4CKyzKBLAz12uSN6,
  journal = {TIOBE},
  title = {TIOBE Index},
  URL = {https://www.tiobe.com/tiobe-index/},
}

@book{Kanisova2004,
  author = {Hana Kanisová and Miroslav Müller},
  title = {UML srozumitelně},
  publisher = {Computer Press},
  address = {Brno},
  year = {2004},
  edition = {Vyd. 1.},
  ISBN = {80-251-0231-9},
}

@book{Arlow2007,
  author = {Jim Arlow and Ila Neustadt},
  title = {UML 2 a unifikovaný proces vývoje aplikací},
  subtitle = {objektově orientovaná analýza a návrh prakticky},
  publisher = {Computer Press},
  address = {Brno},
  year = {2007},
  edition = {2., aktualiz. a dopl. vyd.},
  ISBN = {978-80-251-1503-9},
}

